聽日有集會 但仲未有人知詳請?

問：當日明明係和平集會，但點解有人話係遊行？
答：我哋一開始就話係和平集會，從來都唔係遊行
可能有人混淆咗上次遊行啦
網上有張圖係網民整，唔係我哋出，張圖話遊行係錯誤
再次重申，我哋只有和平集會，沒有遊行！

問：點解當日集會強調要和平？和平有用？
答；每個集會有唔同目的，我哋今次集會係要：
1. Connect香港少數族裔，全球伊斯蘭教徒，以至全球民眾
2. 要求全球關注「襲擊清真寺」事件，唔可以被政府就咁矇混過關
3. 清真寺事件背後所帶出問題

一有衝突，唔使問阿貴，成個集會講乜唔會再有人理
傳媒去晒講衝突，政府轉移視線成功！即係成個集會等同白費😞
所以聽日一定要和平，令焦點返回集會身上

問：我哋想和平，但警察唔想和平，咁點算？
答；我哋都知，會有相關應對策略，但恕唔方便公開講
我哋無法作出保證，只能講我哋會盡力，希望手足安全

當日請大家唔好硬碰，唔好用自己鮮血去擋住殺人政權
香港警察被仇恨蒙蔽雙眼，已無晒人性
捉咗番去虐待、強姦非禮，乜都做得出
真係唔想見到我哋集會令咁多手足受苦😔
我哋會好心痛同難過
我哋會有好大內疚感
我哋絕對唔想有手足出事
我哋會盡力將傷亡降至最低

問：仲有無其他原因要和平？
答：有嘅，當日係印度過年，排燈節，亦叫做「光明節」，香港印度人都會慶祝嘅大事，該節日象徵著光明戰勝黑暗、善良扳倒邪惡，我哋都唔想人哋慶祝嘅大日子，搞到周圍烽煙處處，不斷流血

問：咁我仲戴唔戴Gear？
答：和平集會唔使著晒Gear出席
不過咁，如果你認為有風險，你可以「帶」Gear旁身，但就唔使「戴」上身
我哋希望大家當日平安，希望Gear用唔著

[和平集會]
追究警暴 連繫穆斯林
守護民眾 與記者同行
日期： 10月27日（周日）
時間： 3:00PM
地點： 九龍尖沙咀梳士巴利花園
主辦：
宗旨： 透過集會聚焦有關訴求，引起全球穆斯林及民眾關注
當日絕對和平，嚴防政府陰招， 自製暴力衝突搶走傳媒焦點
(如有改動，請以最新公佈為準)

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

［極重要］咪撚推哩個po！！害死手足！！

互相尊重。和諧共存
10/27 九龍宗教集會
下午三點 梳士巴利花園 保護宗教自由
#Weconnect #FreeHK #StandWithHK

推

聽日劇本：
出馬路 圍尖沙咀狗屋 放tg 狗發癲

3點3點3點

幫你推呢個，我地要盡量將衝突涉及到其他宗教及族裔人士

今次係connect, 聽日見

盡量避免

Push

推啊

push

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

唔信班南亞人會出

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG